(長文慎入)琴晚去咗叫雞 而家好後悔

話說兩個月前喺莊認咗條囡，前兩個禮拜就一齊左，一齊之後先知佢唔係處，佢話我知係喺ocamp嗰陣比個狗公組爸食咗隻豬，仲要趙完鬆

佢喊曬口咁問我介唔介意，又叫我唔好唔要佢，咁我就緊係話自己唔介意，每個人都有過去咁啦。
但係我心入面始終有條刺，話曬我都比咗個處佢，雖然都話男人個處唔值錢啫，但係講真有邊個唔想
自己第一次嘅時候對方都係第一次吖，係咪

但係我覺得自己好愛佢，好想一直同佢一齊到結婚，同埋呢個年代扑野好正常啫，有邊個結婚嗰陣老婆仲係處吖，我就咁用呢幾句野麻醉自己，盡量令自己唔好諗佢唔係處呢個事實

重點嚟啦，平安夜嗰晚我同佢行又一城，行到個聖誕蛋糕下底嗰陣條女望住對影緊相嘅couple，咁我就話不如我地去影囉，佢冇答我，而係一直望住個兩個人

我冇問佢點解一直望唔理我，因為直覺話比我知條仔就係個狗公，嗰一刻我心入面條刺係無限地放大
，咩好愛佢唔介意嘅諗法全部冇曬，一諗到今日之後重會喺campus遇到個狗公我個心就好痛，唔知以後點面對

琴晚我條囡同佢屋企人去南韓玩，我就去咗叫雞諗住攞個心理平衡，咁就近去咗ssp叫，去到入門嗰一刻先發現叫雞同我諗嘅好唔同，沖涼去到上床，隻雞做嘅一切一切都只係想你快啲出完火拿拿臨比錢走，唔會有任何感情交流。由上鐘起就一直䜅我鐘，最後屌咗廿分鐘都係出唔到，我冇加鐘就走咗

由入門一刻起到而家，我都好後悔，我攞唔到心理平衡仲要覺得好對唔住女朋友，我唔知點同佢坦白好

呢度有冇巴打可以幫下我

新潮文？

真人真事

唔好諗咁多喇，keep住繼續叫雞

一直叫落去總會搵到一隻會沉船嘅雞

無去右？

叫多幾次先啦

太長唔睇

Op破緊第幾次處
請善用起底功能

叫多幾次先

奉勸大家一句千其唔好叫雞

你條女呢啲正臭雞賤女人

連登大把巴打可以幫你出火

開名啦 咁唔敬業

新潮文之我有俾錢㗎(2018)

3/10 因為有加甜

去澳門啦， 應該唔會吹鐘， 琴日tvb 套愛回家都有介紹

你依家咁樣叫肉體出軌喎大哥
咁都俾到理由自己去出軌真係好野
你覺得你女朋友知道有幾傷心？
由你俾借口自己去叫雞你已經係賤人
另一方面 如果你將呢件事暪住你女朋友一世的話
你就係辜負左佢對一片真心對你坦誠既“渣男”
真係恭喜你

老實講 我覺得你除左坦白求佢原諒 就冇其他方法可做
坦白都仲叫做你後悔想回頭 肯負返責面對自己做錯野 暪住一世就單純只係當你女朋友係條水魚

我都覺得瞞唔到

補充返 女朋友管得我好嚴 佢逼我下載zenly check我位置 我襯佢冇data check我先敢去

條女第二次睇錯人, 好sad

叫一次啫 保證冇下次

叫鴨平衡囉

非gay

咁你而家諗住點
同女朋友坦白定瞞住佢?

條女仲掛住食咗佢嗰條仔夠係精神出軌啦

打和咋...女人

佢講過寧願我揾10個sp都唔好叫一次雞 坦白實分

爸打得你明我講乜

叫雞有咩唔好啊 連埋你條女 全部女人都係臭雞

因為佢知以你條件沒可能搵到sp

完全冇感情 咩女朋友feel都係假架

叫多次雞，駛唔駛私人醒幾個介紹比你？

不了，不可一不可再

越叫越唔平衡，唉

犯賤傻仔

坦白就真係傻仔啦
完全係雙輸既行為

小朋友post

2/10

你都係去叫雞罷啦，寫作呢d野唔係幾適合你

真人真事啊屌你老母

如果後悔過以前被人食過
正常女見到佢 會即調頭搵藉口拉你走
你唔眼利根本唔會知發生咩事

依家仲要望 一直遠遠地望
望到你嗌佢都聽唔到 代表咩？
證明在佢心中 個男人就等於
小動物出世一開眼望到既第一樣野
你永遠都改變唔到既事實

Ssp 邊到叫呀咁多老野

你每次見到果條仔
佢都會用勝利者既眼神望住你
認住佢個樣未呀

上141睇 入到去睇同相完全唔同

係，真係好心痛

邊個 等大家唔好再中伏

希望時間可以沖淡啦

呢個唔係重點

個故ok liked

犯案動機係因為女友唔係處,解釋唔到你點解去叫雞喎。放過個女仔啦。

條女還條女
叫雞還叫雞
唔好兩樣野拉埋一齊講合理化自己

去叫雞係因為佢仲掛住個狗公啊

我都知唔啱 咁可以點

我認同 法官大人

所以我成日叫大家選A0/冇拍拖好耐嘅女仔。

作咁多故 其實現實中有無女？

我都想有得簡

之前鳩吹 呢個真

比條女屌屎忽當打和

係

我明你講果種想平衡自己既心理, 你條女根本放唔低果個破佢處既人
叫雞無用架, 你要自接溝多件兩船先搞得掂個心理
玩一排你就會平衡番個心態
但就要兩件揀一件

當年我同你差唔多就係咁, 最後揀左令自己更開心既新女放棄有心刺既舊女
但舊女被飛從此變左對感情好隨便既人
邊個岩邊個錯? 邊個係天使 邊個係魔鬼?
一念天堂一念地獄
巴打你自己好好諗下

巴打唔覺得咁對第二條囡好唔公平咩

我都有類似經歷
嗰次係正常按摩後被人sell所以試咗
最後同你一樣根本做唔到落去就離開咗
同個女人傾咗幾句，佢話我只係同到鍾意嘅人搞的話，呢種地方唔應該係我嚟...
自此之後無再嘗試接觸呢啲嘢
同你一樣，嗰晚好後悔去過，仲沖咗幾次涼

叫都唔去ssp 叫啦

感情好難講對錯
你自己屈住硬食又有刺, 唔知幾時爆, 到時咪仲哂個女仔時間
我只可以話, 你ok就乜都ok, 你唔ok就唔好扮ok

咪俾藉口自己出去玩，條女唔係處就叫雞係咩邏輯？要玩要揾hai屌嘅冇問題，但拜託唔好有伴侶有家室都走去玩

為咗報復，俾隻雞西面同傷荷包，仲要hurt埋條女，值得咩？

呢個世界有撚把人唔係處呀細路，你咪慢慢揀囉

你下個故都話之前鳩吹架啦

你條女都比人屌過啦，你屌返其他女有咩問題？
唔洗覺得對唔住

樓豬憑咩覺得自己唔係九公？

買多部電話咪得囉

Check到電量

咁我冇cow其他囡吖

吓 冇掛

請善用起底功能

性病集中討論區（30）

有check電量又點呀 關咩事
你自己唔識兜咩
自己作個理由唔撚覆機有幾難
屋企放低電話就得 話知你電量啦

出外帶另一部 逍遙自在

用新機點wts

你一定要覆佢？
扮忙扮訓扮病大把理由唔覆

你買新機唔識開多張卡？

係ssp叫雞真係會心理唔平衡
比多些錢去酒店好過啦

你最撚錯係去ssp食老雞

其實越比人屌得多既女人先越有魅力。
你睇下史上幾多個女人係比男人爭爭去。有d仲搞到亡國。
又睇下男人幾易就沉d雞搞到家破人亡。

望住就係掛住？

我明你感受過多一排就冇事
利申：同條女一齊嗰陣 同fd 去咗泰國叫雞

散左未 有冇同條囡坦白

就梗係冇啦 淨係同佢講話同D friend去泰國旅行

你依家係咪有種罪惡感 好似對佢唔住

元旦先返黎 唔知點面對佢

假膠post
就算係真，我都唔信會有人咁厚面皮，一面求你唔好唔要佢、一面仲成日凝住掛住條舊仔，仲會好意思moon住你行蹤又管住曬

你去ssp就緊係內疚啦
你應該去尖沙咀呀嘛

佢話佢check我我都可以check返佢 好公平

你太睇小港女

唔好話咩心理唔平衡
呢啲只係籍口
你根本想叫雞想咗好耐
正常男仔點會無啦啦去ssp叫雞

叫雞仲低賤過做狗公
仲要拍緊拖時叫雞
你女朋友之前俾狗公𡁻完鬆 佢都唔想㗎
你而家做啲咁傷害佢嘅嘢
仲口口聲聲話愛佢
收皮啦屌你

好後悔

我屌你老母咁你咪直接同佢分手之後叫雞叫飽佢
用呢樣野做叫雞藉口你都幾撚賤
希望你條女會飛撚左你個柒頭皮

吾好講 會有刺